正式宣布今晚連登已淪陷

今日有出過post屌前線
有出過post屌左膠和理非
有出過post只讚勇武但矮化和理非嘅人

你地知唔知乜撚野叫 原則
不割蓆 不督灰 不譴責
係由運動開始就有共識的原則
係我地成功嘅方程式

唔係叫你唔可以檢討行動成效
例如你想叫前線唔好被仇恨支配，唔好臨陣上腦嘅
係咪可以尊重啲？
人地個個衝完食完彈，睇住身邊戰友被制服
返到屋企見到你地屌佢話佢權力慾上頭
你有無諗過人感受呀
檢討咪檢討囉，你講野洗唔洗咁難聽

好啦，今朝何式凝條on9叫人唔好走
我無睇到佢條直播唔知係咪真
但就算係咁，你地屌完佢屌到佢知道自己做錯
下次唔好再犯咪算囉
你依家一下屌晒所有和理非？
今晚仲有個p牌仔話荃灣手足俾人斬最衰係左膠累事
你唔屌斬人個啲垃圾，你唔呵返被人斬嘅手足，你依家出黎捉鬼？正評嘅人個腦裝屎呀！
你咁樣屌完和理非，下次邊個爭取時間俾行動派休息

最後，我要屌埋你班只讚勇武矮化和理非嘅人
我都係行動派，同時我都有做和理非的時候
去到今日兩者界線開始模糊
你中有我我中有你
但運動好多時都係由激進派帶動節奏
所以會特別被稱讚都好合理
但唔好忘記溫和派的功能係後防
前線攻堅時，和理非就守住輿論
咁樣先係致勝之道

最後最後，我唔怕得罪晒所有連登仔
我都要屌柒你地
今日三罷明明好成功
夜晚手足俾人拉左咁多
你地唔係幫手廣傳黑警同福建幫啲黑材料
反而用力屌自己人
Be water之餘都唔該你地be smart啦

2014年雨傘點樣死？
正正係一開始熱狗帶動屌左膠，左膠又屌本土派係盲動
然後成個運動變左內鬥
搶輿論陣地
最後就一次過俾國家機器收左皮5年

我地無下一個5年架啦
今次輸左就乜都無
大家咁中意屌，到時齊齊入集中營屌爆佢都未遲啦

我知好長
但唔該睇晒佢
你地一個二個有份正評過啲post嘅人唔該去洗個面
清醒一下個腦

我頭先都有正評某啲會分化嘅post
雖然啲巴絲未必有心分化
但客觀就會做到呢個效果

拜託拜託
呢個時候好關鍵
我地真係需要有思考有警覺去面對呢場戰鬥

推呀

推

我推

推
[重要，長文] 永不割蓆，所有人同我入黎！香港人冇得再輸。求下你地唔好被怒火蒙蔽雙眼

唔屌

但希望大家都記住

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

正正因為割蓆 先要大大力屌

推
啲分化撚改埋啲標題毒到
真正想討論既一定唔會咁既語氣

*不割蓆

香港無多一個五年架啦，大家生性啦

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

建議］ p牌正負評顯示

搞清楚，左膠不等於和理非

From : 老豆搵仔

今晚真係鬼到仆街
轉口號?
前線戀棧權力?
我想問下前線有乜嘢權力呢
大家睇少啲連登
大量打手已經出現

永不割蓆
團結一致先有勝利既可能
大家檢討果陣要留意下語氣

屌你老母！！！

唔係想屌樓主，發洩下姐。

呢個post我撐，我都會反省行為清醒一下。

好中肯
和理非要明白勇武捨身取義
勇武要明白和理非係好重要既後勤支援
希望今晚之後 大家經一事長一智唔會再互屌

獨立思考呀！！

咁快已經有分化撚負評左
我屌你老母
屌你老豆個屎
屌埋你隻手呀

你想運動輸丫嘛

我就時時刻刻都睇撚住你班分化撚
你一出黎我就狙擊

依三日我已經打到好撚攰了
仲要我返屋企出黎post鬧人
我屌你老母呀

但都真心前線手足可以冷靜下，呢個係真嘅

剩係睇標題以為你係盲話d唔岩聽嘅意見係鬼
點知睇曬發現係好撚有道理

但我又問番你啦
如果對方割你蓆先呢
你燥唔燥底

今日行動期間的確勁多水軍 分化撚
正負評亂尻咁黎

新一場民意戰已經開始，大家兄弟爬山，各自努力，有意見互相討論、提點！

同意

今晚真係好撚鬼

講乜撚野姐
咁你咁樣標籤得一次啲人係左膠
好快就有第二次架啦
慢慢咁落去
只會一個又一個同你意見不合嘅人被你邊緣化
到時唔撚好講團結啦

等住一齊被清算啦

推
和理非唔該唔好再同勇武兄弟割席
唔好話人地做呢樣嘢又失民意做嗰樣嘢又過火 勇武兄弟都係逼不得已先會咁做
點解勇武兄弟識升級 我地和理非又唔升級呢
即使係和理非行動都唔需要叫勇武兄弟休息 因為唔知幾時開始每次集會都演變成暴力衝突 永遠唔知班警察幾時發癲
正如樓主所講 而家勇武和理非冇一條清晰嘅界線 勇武兄弟可以變成和理非 和理非都會不知不覺地變勇武 我地和理非需要勇武兄弟嘅支持 佢地都需要我地嘅支持
不分化 不篤灰 不割席
利申：和理非

呢 d正視聽post連100正皮都去唔到
好撚古怪

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

前線不是要你們讚成，只雖要你們支持就得！！

pish

同意，做事係靠對手，唔係靠把口
少點批評，多點做事
咁先係對成個運動有幫助

大力

不分化

樓主唔好太嬲
我頭先都嬲到頭痛，相信好多都係三毛嚟，
仲有好多正常人係度

不分化，不割蓆，不內鬥!

不如直接啲唔好再理啲分化互屌po

一開波就講明不割不分齊上齊落

唔需要懷疑自己人

大家講個信字 做咩都會撐！

五大訴求

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

Push

時刻自省，堅持三不

我答你呢個問題。果個主題明顯用字未必好，但我覺得係有道理。

你話佢地一比人拉隨時十年，當然岩，但呢個講緊政權。
係示威者呢邊，事實上我地非常有組織。都事實上，正因為呢個坐監風險，前線係最受人敬重嘅一群。唔係唔合理。
但亦都因此，有咩決策果陣，前線永遠有最終決定權，哪怕後方坦白講唔認同都唔能夠割蓆。話說權最大，話自己上過第一線之後講嘅野已經有力左十倍，哪怕道理上其實冇必然關係，而後排就被指責為冷氣軍師。

我諗呢個就係原po講嘅權力。

權力係人民授權，個人民咪係企係呢邊嘅示威者lo，咁你明唔明?

不分化 不割蓆 不內鬥

永不分化

強post 快推

革命唔係港獨 係一個階級 對社會既改革

不割蓆 不督灰 不譴責

不分化 應該著眼未來活動

各位手足 記住唔好做多左

互推！

推 我好攰啦 推左好內

同意唔提港獨 我諗大家都明五大訴求=港獨
但係你今時今日仲諗住打選舉戰
你民陣唱開歌嘅?

唔好分化丫，最後一次機會啦

認同
有咩咪提出建議
下次再做好啲
下下屌自己人無意思
好明顯有有心人分化緊
屌完和非理再屌勇武
想兩邊互屌
記住！
不分化 不割蓆

呢個運動
由深黃到中立（公務員）
其實只同意五大訴求
如果突然加入其他（例如香港獨立）
整個陣型就會自然瓦解

幫推

雖然睇完天水圍左膠真係嬲嬲哋

bump

推！！！

葉寶琳之流都唔撚係左膠？屌你新黎？

最嬲係叫人改口號

依家點睇都係一萬個正評屌前線
變咗我哋盲目支持勇武

反正都俾林鄭日日抹黑
禁咪大家鬥抹黑LO

黑色五毛警告現正生效

不割！

push

五大訴求 缺一不可

幫推

其他都好多三毛
E.g. 蘋果live, barry ma tv

輸左香港會比新疆西藏慘1000陪

推
真心保持理性 做對運動有用既事

推 勁想收番正評左個分化post 自膠

大家今日做得好撚好！不分化

同意呀
現場唔好拖後腿好撚重要
如果唔明對方點解咁樣行動，咪三口六面傾清楚囉

拿但又唔係話咩都唔好阻
我覺得以往前線大晒的邏輯其實好危險
因為我都有好多次上頭的時候
然後做左啲大家呢兩日有屌嘅野

只係緊急時唔好阻
有時間嘅唔該好好傾下
黑警未到最後多數都用好多時間佈防
我地未開打都係有時間傾的

光復香港，時代革命

係呀，或者係咁啦，但啲用字係咪要咁樣？
同埋樓主都講咗，今日都未完，有好多其他更值得我地討論嘅嘢 如大埔開咗92粒催淚彈。
大家唔去講，反而去屌啲前線，係發生咩事？
無話唔可以檢討呀，前線做得唔夠好咪心平氣和傾掂佢，洗唔洗下下一開波就屌，你覺得真係有權力嘅，不如我都比個權你上前線食彈同會比人拉呀。

內控捉鬼真係好撚on9但又成日發生
前排先有條柒頭開post將我同其他幾個人拎出嚟批鬥，純粹係因為佢意見唔同，但明明目的一樣(其中一個目的係想人認同佢，但唔成功)，仲話想秋後算帳，打住正義旗做分化撚，做紅衛兵咁撚樣

越嚟越多，就嚟遲下發夢都要有糾察隊
雨革內控篤灰搞到失敗，仲要嚟多次？
認真講冇料唔好出嚟做帶頭，唔理現場定冷氣軍師
其他就更加唔好附和d三毛言論

經過思考先去回應同正負評
見過兩個post 內容九成相似
一個近千正評，一個近千負評
諗下依個嘅成因到底係乜
見人正評開始升就跟住正評當支持左？
有冇睇過諗過？

五大訴求，勿忘初衷

光復香港 時代革命

大家靜完就諗下下一步

同意，勸說時要注意語氣

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

如果立會無自己人？可以點獨？嗌就獨到？
無錢無人才無勢力 邊個上 邊個做 ？外交 軍隊？乜都無點獨，
獨唔係一時三刻。要周詳計劃 基礎 乜都無可以點獨？無勢力就陳浩天咁 一有社運就賴9佢 搵佢祭旗 ，點解唔可以鞏固實力？而係要一步登天，直接獨？現社會大部人適應能力低，係唔可能跳級，要一步步溫水煮蛙。

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

推 不分化

小心五毛啊咁多位

無人加入過呢樣嘢，「光復香港，時代革命」都唔係講緊港獨，做咩林鄭一講完即刻要認同佢姐

多謝你指出
推！！

其實中立係和理非既後備，和理非係勇武既後備，只係差個契機轉換，除咗話打死班示威者既垃圾外，其他人都係我哋既後備軍

放核彈都唔割

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

一定不割蓆，但都一定要keep住檢討
希望想檢討嘅po留意一下語氣
同時希望唔好見到個po語氣差，就唔檢討

我地唔可以輸嫁！
希望大家有咩唔岩傾到岩 唔好講兩句就發脾氣

前線請保持理智

大力一push

無錯
我地檢討 語氣可以友善
講野要有理據有point

真心覺得今晚連登好撚奇怪 戈樣又屌依樣又屌
屌你老母識唔識咩叫槍口對外啊？

你講得岩嘅屌，我諗原po冇惡意，但真係大家無論檢討邊個都應該注意自己字眼

岩呀，呢啲POST永遠唔見有咁多正負評

對內用最高級別嘅尊重同包容可唔可以呀？槍口對外呀我地

樓主算唔算親身示範講一套做一套
又叫人唔好屌自己出個post就屌咗先
唔係覺得你講嘢唔啱 但其實今日互屌嘅post都好多
你都知互屌會令活動面向失敗 咁何解又要出多個post屌人呢

你盲撚左呀？
我幾撚時講過咩人係左膠咩人唔係
我係講緊你唔撚好再標籤邊啲人係左膠、內鬼

呢種邊緣化路線不同，但都係運動參與者的思維
一定會送晒我地入集中營
我唔係新黎
所以我更加明白呢種分化的禍害

我認同左膠不等於和理非，標籤人係左膠係因為佢真係做咗啲左膠野，如果你係唔中意衝/係和理非，我唔會話你係左膠，但如果你阻人衝/叫人唔好走，咁你唔係左膠係咩？
想補充多句，不割蓆、不督灰、不譴責，係叫人唔好出賣前線，唔好將前線當係condom，就算玩核彈都唔割，而唔係俾你做黎包庇左膠，左膠害人害物點解唔屌得？

有用post 推

我負評咗好多呢d post
好似做多咗添

本人認為，邊個搞「民間記招」，邊個就係鬼。
一開始當然拍爛手掌，但「關鍵時」出賣我方。
我就又一次被代表了，

不服來辯

一有記召，就是有spokesman, 無咩方式都會被沁透。

大家真係要冷靜下 唔可以內訌!!

光復香港 時代革命
永不割蓆
兄弟各自爬山

停止互屌，互相理性檢討，努力尋找新方向

推撚爆呢個 po
大家要清醒吓
唔好俾5毛帶風向

中左計分化左唔緊要 係時候reconnect

罷買 同 機場集會

兩個行動都係安全同低風險 效果亦大
和理非同勇武都可以參與

如果真係有和理非唔鍾意暴力 俾人屌係左膠 俾人屌冇膽罷工而唔開心嘅

請你地唔好介意 唔好割蓆 更加唔好變得麻木 唔好因為咁而減低你對呢個運動嘅參與度
可以嘗試下一齊參與罷買同機場集會

推

唔好唔記得日本民運係點死
雨傘係點死
魚革又係點死

心水清

光復香港，時代革命！

因為我哋係捱打，與其花時間解釋「光復香港，時代革命」呢句口號，不如重申五大訴求，務求先爭取五大訴求

多咗三毛
遲吓可能開acc要invite only

推爆你

如果我嘅講一套做一套可以屌撚醒啲盲目分化撚
我可以認

「我都係行動派，同時我都有做和理非的時候
去到今日兩者界線開始模糊
你中有我我中有你」

啱！！！

推爆，呢個po要過萬正評等大家醒下。

今次輸左的話，政治方面會倒退之外，警權更加會無法克制，以後出街警察鐘意點就點，我相信呢d唔係杞人憂天

永不割！

支持到底！

其實呢個po都好鬼
但講得岩嘅
除左左膠
左膠真心唔知有咩用

點會叫人唔好走?我唔贊成勇武係因為怕前線送頭，但勇武就一定要be water走得快過D狗

道歉啦各位 我地大家都欠大家一句對不起

岩

其實講到好似左膠有定義咁都好好笑，咪一個由某個癡線佬發明出黎嘅鬧人label

講社會革命 基本上都係左派

樓主英明

推推推

唔可以再內鬥
一齊行落去

同意唔講港獨
但時代革命唔等於獨立
有人誤解就要正視聽 唔係改口號

真心，希望揸咪嘅檢討（or以後唔揸）
但我地自己都要檢討點搞好策略同溝通

宜家唔係要全民勇武魔法師
而係要爭取每一個人，係每一個香港人

我地唔好再活係同溫層互打飛機、互相指罵
我地要睇有咩策略去爭取更多人支持
快閃紅隧、地鐵嗰啲做多左，只會俾人覺得煩
重複左佔中個劇本

agger

不割蓆 不督灰
不被捕 不流血

我覺得連登咩都DIY
人地唔明問兩句又diu
講錯小小又diu
甘點談下去呀

進諫一定，一定要動之以情 說之以理。今日有好多成功既地方同時亦有好多手足被捕。我地要贏就一齊贏希望大家任何崗位都唔好放棄思考，下下都屌左先算

推上去，今晚嘅討論好易比入侵

手足叫人唔好影相可以禮貌d同唔好laser射鳩佢地
黑社會要打 先撩者賤 打到佢地仆街
廢老藍絲如果屌人 大家可屌返佢 但唔好出手
除非佢出手先
唔好俾仇恨沖昏頭腦 唔好以為自己可以一打十
等埋手足一齊行動
去警署玩火 我個人無咩意見 但唔好燒狗宿舍 因為紀律部隊唔止得狗 而且附近有其他民居

Cant agree more, 幫推
過左兩個月都要再提
不分化不割兄弟爬山

個人覺得大家需要二至三日去休息同沉澱下 呢幾日連出大家心理壓力好大 雖然每休息一日 對家都休息一日 而且會增加搜捕嘅機率 但係同時記者都應該要休息 係休息其間要整理呢幾日嘅輿論方向同集中民間記者會

情緒大緊張 資訊亦太多 和理非同勇武都應該比時間做反思

無錯！絕對認同！

無論咩方式

無大台 是為一威脅到政府的戰術
如果有人同你講，林鄭想捱到九月一，先考慮到市民的意見，我們決定成立咩會，有咩咩咩各選一位人做（可能係梁振英加王永平或者陳方安生），屆時你又被代表了，再加上開學日，莘莘學子第一次返大學，萬種徬徨，記㧅田的召集人呢就會成為左代表暫定你，支持梁振英做獨立委員會調查嘅聯席主席

辛苦曬勇武，受傷請好好休息，

飛個髮，敷下mask！

民意嘅等和理非一齊去解圍！

我地記得要有禮貌，一齊贏民意！

仲有Be humble

推 不分化 我愛大家

Push,

樓上有人話我鬼
話唔同意點解唔鬧得左膠

我答你
因為任何人都可以係左膠
咁樣鬧落去，我同你都會有一日係左膠

因為左膠係空泛的
無定義的
只係路線唔同，意見有異
唔想講咁多野就簡單標籤人做左膠

你自己數下除左葉寶林仲有幾多人被人標籤過？
然後你睇返係唔係個個都屌得啱！

真心無人會咁樣講嘢，前線有問題都可以話前線唔夠冷靜，唔夠理智。
咩戀棧權力，仲用畜龍嚟比，完全係抹黑前線。
我唔敢話佢一定係三毛，但一定唔係無心無惡意。而樓主開完post 無耐已經無上過水。
個post表面好似講到好有理據，但認真睇落每一句除咗屌前線，係無比到任何實際建議點可以做好啲。
好似出面本來有個分析post,講個運動點行到去疆局，叫大家去機場和你飛抖抖氣先，已經比呢啲無建設性嘅分化post 洗走哂。
無人話唔可以提意見，但你細心留意好多呢啲post 都係好有理據，分哂point 咁屌人呢樣個樣唔啱，但無提出點樣做先啱。
考會考/dse 都教議論文要先破後立啦，你ban 鳩完人係咪應該提出有用意見呀。

今日發完夢 返到屋企打開全部都係啲互屌post

其實呢場反威權運動，其實都係左翼運動
大家身在左中不知左

Apes, Together, Strong!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

😭永不割蓆

推呀！！！！！！！！！

推比多D人睇

有冇人發覺好多好舊嘅ac平時唔留言同開post 但最近就不斷叫人支持勇武去盡啲

推，不割蓆

推手足一齊加油

光復香港時代革命

幾有道理，其實唔使吓吓都屌屌聲嘅，人哋聽只係人哋有修養同高質，唔代表語氣差同埋屌嗰個人做得好。

唔好屌勇武
大家都係為香港好
只係大家諗法唔同

如果三罷有成效，建議繼續塞鐵，打經濟牌。邊塞邊用手機播文宣。用我地手機做黃媒打紅媒
啲狗都係趁黑，等啲勇武無cover先捉人，所以都係日頭做好啲。office hour先做野。唔好俾佢地攞ot攞得咁爽。

放核彈都唔割!

真係好似多咗p牌仔過萬正評

大家都要保持警惕

推 自省中

真係要推
太多分化post

都係個句，一個人唔做啲仆街野仲要累人累物，我係唔會屌佢係不切實際既左膠
補充返，除咗左膠個part之外都認為同樓主講既野
我唔知屌人左膠係咪會令到成個運動失敗，不過起碼大家要知道某一啲左膠既行為係會累撚死人，見到人做要小心/stop佢

今晚成班唔知咩人帶風互屌
不割蓆 不督灰 不譴責
生性呀

做咩停左無人推

屌你樓主 好撚中Point
好多人都忘記左初衷
要贏一定要虛心 要堅持

淪條撚
係同一班左膠黎，事實上人唔多，只係用bug 開左大量ac 跟住用bot 洗正皮

話你地啊劉細良團隊

希望大家就算檢討都好禮貌少少 唔好變到成個你最憎既大陸人咁 一齊行緊呢個運動既都係手足兄弟嚟 唔好咁惡啦好無阿

不分化！不要中計

分化撚聽住
我正式向你地宣戰
見一個打一個（講緊打字，唔好拉我）

不割蓆 不督灰 不譴責！
永遠支持前線既決定！
下一步 一齊去機場！

夜晚太多3毛post 大家落力推返正面有用post

互補長短
和理非戇鳩，勇武幫你打走藍絲
勇武失咗方寸，和理非包底
咁先無撚敵丫嘛

OK?

同我推上頂 top the list

有時啲五毛分化撚帶風向都有幾千正評，證明好多上連登既有ac既 都無乜撚腦，有啲起起底都知咩料啦

推！！！！！！

啱 唔好內鬥

再推多次

我知聽朝天一光
呢個post就會沉
但我都要選擇呢個分化撚最多嘅時候出
我係唔撚會驚你地
你地入黎一個我屌一個

形勢咁危急更加要對風向post謹慎

理解 連登就係有個好處任人去講 大家都係為咗件事好

唔想再輸呀

推呀推

啱,屌唔係問題,唔該態度好少少
您自己比人屌都會屌返人啦,大家係想贏既就唔好比感情衝昏頭腦
不論您係勇武定和理非,您係呢場運動入面都有付出過,有受傷過
您會希望自己比其他人否定您所做既所有咩?

大家屌黎屌去，最後唔屌個政府
結果最後只會收皮

推一下
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

大家係咪唔太清楚左派同左膠既分別

左膠既出現主要係2014年多次嘗試搞散個運動

做一D常人無法理解既事 搞膠哂成件事

當年928就係有大量高登巴打睇唔過眼左膠大台嘗試搞散個運動

先有人決定上台搶咪 可惜當時時勢唔同

貼返當年928常用既圖出黎正視聽

講得好
我哋贏啲狗 因為我哋有反思。

大致認同，唯獨有幾個出名膠化破壞社運嘅左膠 (美點雙輝同葉寶琳) 要提防
左膠唔等於和理非
當然如果佢地改過同進化到鄺仔咁就梗係無任歡迎

推 火力集中

共產黨招數

民鬥民

張poster 舊，撤退依家係戰略之一，be water

唉屌終於有人明我講乜
左膠同左派唔撚同架！

每次檢討啲分化撚都作原因
而且完全係鳩噏
亂鳩咁屌仲話不分化
食撚屎啦連登仔

好啦
分化撚依家唔屌前線
改為屌返左膠
我話你知，你地如果同意班分化撚屌左膠嘅話
好撚快我地就越黎越多人變左膠

肯撚定的

好多古怪post
唔好睇個標題 見人正評你又就畀正評
冇睇晒成篇野就唔好亂comment
能救你的只有腦袋！！！

屌到佢變成同路人為止
唔好唔記得hocc同鄺仔以前都係左膠
一邊提防一邊屌到佢生性為止

Sor我好似有份推嗰啲post
So sorry

建議］ p牌正負評顯示

目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

連登越嚟越多三毛、五毛、鳩毛
真手足記住不分化、不篤灰

不割蓆 不分化

會檢討一下sorry呀

做前線嘅根本冇時間睇tg 要屌就屌後面嗰班大台撚 乜Q都冇傾好就話有共識 cls

推
14年有份雨傘 望住嗰陣內部分化拉都拉唔住
結果被政府拖到啲人散曬再收皮
跪地求大家唔好再行多次條舊路

不如咁講 我地先唔去討論佢左唔左膠依個問題

我地由佢送一班義士去死依個行為上作出討論

無可否認 佢今次既決定係送左三十幾人去送死 依個係大家點都冇得否定

就係因為依種覺得坐低班狗就唔會搞你既心態 先會比人label左膠

推呢個

推呀，講得好

但有時啲post係好有問題，無啦啦就6000like

up

我都想問
大台又係乜撚野黎
點解我整整下路障
有條友黎同我講大台話唔好整
呢個我真唔明

點都好啦 最起碼要諗返起當初遊行目的吧
勿忘初衷

另外，大家真係有好多改善空間，亦都真係有鬼混入我地

今日港島真係好明顯係有

大家見到新post唔好咁快落正負皮
睇清楚 思考一下
“在危難中，更要始終保持理性的思考”！！！！！！

不割蓆 不分化

不割蓆 不分化
不割蓆唔指對衝擊，亦對和理非，你屌人左膠累人送頭，你衝擊一樣令警察有藉口亂拉人

落到場，冇大台，自己決定去留！

唔會否定
如果何式凝今朝有咁講
佢係害死三十幾人
一定要令佢明白自己有問題要屌

其實真係咪撚再分化和理非同勇武派啦

今日好多人講好多和理非集完會4點5點就走曬，其實好多人都係得個普通口罩，集完會好多都有去唔同既戰線或者路上到撐場面，話和理非集完會就走曬呢個行為真係好差！唔排除有d人真係會返左屋企，但每個人情況同能力唔同，集完會想返屋企其實又錯係邊？

大家都係盡自己既能力去做，其實無需要去計較邊個付出多邊個付出少，咁樣真係無意思！兄弟爬山 各有各做！

身為和理非真係好多謝勇武派既付出同努力！

大家唔好再指責任何一邊！大家盡自己能力盡做！兄弟爬山 各有各做！

希望勇武派手足每一個都可以安全返屋企！

何式凝已經有哂前科，屌爆佢唔過份，佢乜事都冇但害咗成村人一生

認同
今晚太多5毛帶風向

個貪戀權力post最撚垃圾 仲有成萬正皮
仲有好多暗示勇武前線無差別攻擊=打人白衫=黑警嘅post
唔該大家獨立思考 唔好淨係睇正負皮就跟住俾

p推

嘩你要屌醒左膠同感化驚犬一樣難

所以我見到啲人吹捧佢兩個我真係唔知講咩好(我好憎hocc)
係佢呢一刻我同你同路，但唔知幾時會捅你一刀
對於我黎講所有政客，係所有，都係為咗自身既利益
當然我唔係叫你呢一刻去屌柒佢/搞分化，而係大家都應該警愓呢一啲咁既人

思想和理，行動勇武！

認真討論，全面升級

其實怕乜撚日你地講乜姐多做事少說話好過啦，唔通會因為我or任何人講兩句會改變到事實咩？你要做都係要做㗎啦

冇錯 但係應該針住依個行為黎逼佢回應

稍有知名度既人其實係有一定影響力

唔係個個手足都有跟開依D野

真係唔想有咁既人再送兄弟去死

我要訓了
聽日無得再罷工
唔該樓上樓下咁多位
聽朝起身幫手推一推
好撚重要呀

聽日靠你地幫手
真係好攰
浸怒氣過左個頭好痛

點解無晒人推

Agger

幫幫手
每人推多幾次

Sor我都唔覺意做左類似既野

唔該正評負評用腦，thanks ，好有影響力or殺傷力，對隊友同運動都係，咪手快快唔用腦

幫手推到去tg channel都傳嘅level

可否叫梁天琦班信眾留意下語氣

推爆佢

如果你哋唔明白「合作」係點解咁傾唔到落去嗰喎
唔係想矮化邊一面，
亦阻撓唔到邊一派(和理非/勇武)做啲咩，
所以啲人咪開post嚟遊說囉，
你覺得啱可以跟從，你覺得唔啱可以自己繼續行動。

但有啲嘢叫「合作」，例如想變陣撚狗扮和平，想林奠下一日記者會冇嘢diu，所以想勇武停手一日，如果勇武兄弟諗過度過，覺得work嘅佢哋就會停，
如果佢哋唔停都冇計。此乃#不篤灰
同樣地，好似今日咁，又話三罷係和理非主場，你自己睇吓班勇武又衝出嚟，
林奠都已經睇清楚我哋不割蓆不分化就即係只要死攻一派嘅盲點，點都可以入哂落全部嘅示威者數
好多人都見到哩一點，所以先冒住畀人diu都好言相勸勇武手足抖一抖先

其實如果你願意細心分析，好多帖都只係想叫勇武停一停，但冇比較，冇搶fo(cus)，
但反而好多時嗰啲帖就有啲偏激人出嚟留言話"咁而家係咪要停哂手，乜都唔做吖？！"，然後樓主唯有答，唔係，文宣或其他和理非方法可以繼續做，
最後變咗和派&勇派之爭

所以要學習如何不分化，而係傾好點配合，點合作，按階段、按時段嚟分工

推 完全同意

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

當然同意
前線係要停落黎
但語氣 用詞
可唔可以好少少？

我見到嗰個鬧前線post成萬個正評 真係呆撚咗

其實語氣好與差都係一半半
如果語氣唔啱聽
希望前線可以過濾左佢
絕大部份意見其實都係大同小異

前線如果可以
不妨真係休息一星期
等下星期有危險吹雞時先出現
好嗎？

加油 兄弟

同意
我都持相同意見
可惜好多巴絲唔係

突然好多分化撚同打手，各位手足要小心，唔好比人帶到風向

推啊屌你老母

不割蓆

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

我地唔係狗 唔係人地做咩我地就要做番轉頭

#永不割蓆,前線們我地愛你

不割席啊

多謝勇武 不遣責 不割䉀 放核彈都唔割！
不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

玩核戰都唔割！！！

冷靜D，唔好鬧。

我見到2014年既高登

我唔會忘記佢地做過咩，但可能我都大愛底，覺得至少要俾機會佢改
對佢地應該警惕，做錯就即屌，屌到佢地唔敢同我地割蓆同可以推助呢場運動為止

無分裂嘅本錢
其實我最介懷嘅係另一個出賣人嘅議員，不過唔講啦，再講到時就集中營見

真係好鬼 尼d post得千幾個正評 嗰d引戰post就八九千成萬個正評 唔該大家真係睇曬成篇嘢之後再自行判斷俾正定負皮 正負皮其實好重要㗎 唔好亂俾呀

P牌但推

推呀屌！！

同意＋１

我都要認衰仔我有俾果D post影響到思路
不要互屌！只要理性檢討！
語氣好理據足，進步神速不是夢！

今日咁多位前線真係辛苦啦！
團結不割！槍口對外！
五大訴求，缺一不可！

尋晚深夜成班三毛p牌洗版鼓吹大家要打要殺咁
今日就即刻360度轉呔，扮晒和理非屌勇武前線

其實係今日記者會後班水軍已經即刻做嘢。
你話我中計撚陰謀論都係咁話，對面真係有計劃，希望大家真係要小心唔好跟住對面劇本咁行落去。

真係要推

返到屋企好嬲所以正評咗d屌左膠post
對唔住我會檢討下

不割蓆 不分化

隔離P牌網軍開分化post可以過萬正皮
Child登仔

又係晦氣post

推 唔好畀自己分化

死撚開啦屌你老母

4點鐘推post

你地唔幫手推我無得訓

我對唔住前線手足！！！

有理

Pish

認同
推

大家都知唔可以長期和理非

同時都唔可能長期勇武(人力同資源都唔得

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

我屌你老母啦
我不割蓆 不督灰 不譴責
唔撚包何式凝條仆街
佢五年都冇進步過呀
你唔割走佢 點對得住76個手足？

不割不分化
有時提出疑問是為能更好地合作

對家無恥乜都做得出，黑警扮示威者帶風，搵黑社會打我地，拍片玩分化，咁點會少得上網潛入黎搞風搞雨

咪撚再妖魔化前線
話人戀權話人速龍化呀我屌你老母

核彈都唔割
各有各做

成堆p牌三毛帶風向

推！！ 槍口要一致呀！！

連登一早就淪陷左

屌 不分化
一齊努力

希望admin處理下呢個問題
否則同五年前嘅高登係無分別
當年高登都係放任五毛同左膠洗版最終攪散場運動

如果唔識分邊啲係五毛邊啲係幽靈acc可以比我做管理員

我一眼就睇得出

七十六個呀

同意
不過我都只係P牌仔好似無咩資格講……
希望大家各派都可以反省 然後一齊行落去……

順帶一提 我都寫左少少野 可唔可以陪我一齊諗下點改善未來既行動……我仲反思緊個心態問題……
核彈都唔割蓆 只係想大家一齊做得更好

你都戇撚鳩 五年時間都冇改過 你點樣期望佢而家改
佢睇住手足俾狗拉完都係無動於衷咋

不割蓆 不篤灰 不譴責 不分化 仲有不忘記足弟爬山！

包括呢個

大大力推
我地不能再輸, 無下個5年.

三毛唔推 我幫推

幫手推一推
一個運動嘅成功係需要所有人成為一整體
希望大家係事後討論嘅時候，個口氣可以好D，等大家可以一齊進步

樓主用心良苦
推

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

我叫人唔好郁啲就屌左膠
無話過何式凝無做錯
就係你依啲思維
一唔合你意就屌人係鬼
我睇你屌得幾耐

五毛作怪 大家中咗計
今次真係大家中計 ! 推依個POST上熱門

大家麻煩睇一睇
凌晨帶風向po愈黎愈多 手足們入黎睇下點應對

正經野,PISH

都話唔係人地割。係你割人蓆

呢度係自論自由既地方,鐘意講乜咪講乜囉,屌既咪唔好睇囉..分咩階級呢..屌..

值得推
不割蓆 不督灰 不譴責！

我係同分化撚割蓆架啦
晦咩氣
你有無睇晒先講呀晦氣

你咁攬何式凝
我就睇你仲有幾多次可以七十個手足俾人拉

講乜撚野
幾撚時有攬佢
你係眼有事定腦有事

好啦，今朝何式凝條on9叫人唔好走
我無睇到佢條直播唔知係咪真
但就算係咁，你地屌完佢屌到佢知道自己做錯
下次唔好再犯咪算囉

你係眼有事定腦有事

下次下次 仲有幾多次可以76個手足俾狗拉？
佢五年冇進步過呀

講清楚啲啦屌你

屌你地喇，話前線暴力，搞分化……
你地係屋企打吓鍵盤，涼吓冷氣，咁又有乜作用呀，剩係識搞分化，和理非左廿幾年喇，你地班香港人得到咩？共產黨當你地臭四咋！

天水圍少女事件，元朗白衫人事件，黑警濫用暴力，求其數都有成百幾件不公平，不道義事件喇，你咁叻唔去追究黑警同政府，你走去追擊幫我地企最前嘅義士！你食屎喇，仆街！

你和理非到何君堯出來跪地道歉，還返個公道比元朗市民，我就由大埔跪出尖沙咀同你地班仆街分化撚道歉！

//好啦，今朝何式凝條on9叫人唔好走
我無睇到佢條直播唔知係咪真
但就算係咁，你地屌完佢屌到佢知道自己做錯
下次唔好再犯咪算囉
你依家一下屌晒所有和理非？
今晚仲有個p牌仔話荃灣手足俾人斬最衰係左膠累事
你唔屌斬人個啲垃圾，你唔呵返被人斬嘅手足，你依家出黎捉鬼？正評嘅人個腦裝屎呀！
你咁樣屌完和理非，下次邊個爭取時間俾行動派休息//

成段睇啦on9
成段個主旨係叫你唔好乜人都標籤做左膠
唔好因為一個人就屌晒所有和理非
唔係叫你唔好屌何式凝
唔好斷章取義
想引戰就死返出去

推！

有道理

唉 sorry 我有份 正皮 個權利 post...

樓豬呢 d 先係人話

分化撚係包埋只屌和理非的
知你唔係有心，明白你嬲乜
但要記住勇武為劍，和理非為盾
缺一不可

我冇野講

我擺撚明就係要割走何式凝
根本冇唔割嘅理由
我幾撚時有屌和理非呀盲撚

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

你...代表邊個？你話淪就淪？

終於有人講左我心聲

今日發夢係前線遊走時見到有前線手足話:我係咪應該禁住佢?
係有前線的手足覺其他手足們有少少唔冷靜
係對於今日的行動有質疑聲音

我唔會阻止前線做野 講好左唔割
但我希望前線聽到呢d聲音
所以我留個言 希望你地睇到再作調整

憤推

絕對唔會話前線暴力
但我作為前線，只係唔想見到前線手足被捕。
我唔會用勇武同和理非標籤所有義士
或者理念同我一樣嘅人，因為本身呢啲標籤已經有分化作用。
大家不如諗下
革命真正失敗嘅原因
到底係因為嗰幾十個前線嘅去留
定一話係今時今日大家都未肯團結
去統一每個行動嘅目標
講到明達到目標就點 之後要點。

一直嘅迷失都係因為大家都唔知每次行動嘅目標。
如果大家仲係執著討論喺呢啲問題，只會令每次行動無限loop，一直迷失落去，然後前後互屌

有啲人你屌幾多次都唔會改
會累死手足 咁都唔可以割？

其實不割蓆先屌得大聲 想場夢長做長有
就係要喺不足嘅地方檢討

我又幾時話你屌和理非...
我係話緊呢種思維
知你好嬲，但你可唔可以諗清楚睇清楚先講
你唔好將啲怒氣發洩落我度

我唔想同你嘈
你一味屈鳩我無意義
我攬邊個唔攬邊個開頭寫得好清楚

請停止分化！

死返出去啦三毛

宣布

人話！

兄弟們幫手推到聽日太陽升起為止

可能我誤會你
但我應該點解讀你用何式凝做例子
然後話
//但就算係咁，你地屌完佢屌到佢知道自己做錯
下次唔好再犯咪算囉// 呢

大家只要時刻記住班仆街黑警同無能政府做過既惡行，仲要記住一班被捕&受傷人士+因今次抗爭運動而往生既人，槍口就自然即刻對番外

根本呢個post 分化得最勁
屌對住黑社會點樣和理非？同班撚樣講數？班黑打完人又比佢走？咁同班狗有乜分別？咁呢個左膠仲唔係阻住曬？
就係要打到班黑社會怕佢地先唔敢再出黎搞9香港市民，屌你估班手足唔驚㗎？屌你差佬做到野咪唔洗市民出手囉

重點:同黑社會無得和理非啊

你對住個政權就可以和理非，因為會比到壓力佢(so-called)

和理非同左膠唔撚同啊

因為今日講緊何式凝丫嘛
唔撚屌佢屌邊個？
但用佢黎講，唔係想講佢呀
我講緊唔好因為一兩個人就係咁標籤人做左膠
咁樣落去好撚大鑊

我到依家都唔明你糾纏緊啲咩
我覺得你係真心先會應多你兩句
否則我會同上面對待三毛一樣屌你老母就算
唔該你都當做閱讀理解練習
睇多次篇文
理解下我每一段個主旨
唔好捉撚住啲奇怪野問我依樣哥樣

認同推！

邊一句叫你對住黑社會要和理非？
你quote出黎

我已經俾一條友糾纏緊
你又黎埋屈鳩我
我首先就屌左你老母先
然後請你冷靜啲睇清楚先覆我

推啦屌

推啦on9

因為大家都未學識冷處理

打手就由佢地自己推飽佢
一個comment都唔需要覆
對住啲0.5鬧黎都嘥鳩氣

多謝樓上落力推

以後俾意見自己友語氣咪咁留屌 保持警覺同思考啊

clear mind

唔好咁易比正負評控制你既思想
推
不割蓆

我明你啊樓主

我睇咗幾次
我係真心唔明點解唔屌得左膠
和理非守住輿論 但左膠不斷累死我地
我唔知唔同何式凝依種左膠割
可以有幾多手足俾佢累死

多謝你
凌晨時份大家都易燥
快啲去訓
聽朝幫手推

Posh

我最後一次覆你，唔明都無計傾

點解唔屌得左膠，係因為「左膠」本來就係空泛的
佢係一個定義，個個都可以被標籤做左膠
而所謂搞散運動，好多情況都係因為路線唔同、意見唔同
而未必真係鬼

所以唔屌左膠
就係防止依種捉鬼思維一再出現
捉得多鬼大家就會迷失
5年前就係因為內鬥而搞到死左

其實而家每一次大單野之後都有和理非同勇武互屌
不能否認有啲嘢係需要磨合嘅
但係，而家太多三五毛煽動分化，意圖瓦解我地
如果我地自己再盲頭烏蠅咁屌屌屌
屌走嘅只會係勝算

推
槍口對外呀香港人

Ok 啫係要屌就直接屌何式凝 但唔標籤佢係左膠 唔屌左膠
有冇理解錯

好多一毛垃圾帶風向

無錯
左膠/鬼/乜都好，呢啲空泛嘅詞係好危險

一定要推

推，大家都要時間冷靜

Pushhhh

光復香港 時代革命
永不割蓆

樓主，唔駛灰心。擺明係有打手煽火撚緊風向。一邊扮和理非鬧前線，又扮前線屌晒和理非係左膠，然後又話成件事就黎輸。

呢班人有個共通點，就係經常吹奏劉細良d野。如果用返2014年已知嘅泛民套路，當年日日叫人撤佔，唔好去旺角，快d返屋企…同今日一q模樣。

當年泛民班友見示威者不受控，其實好想收韁，令件事變返做選舉，最終成功左（又因為DQ嘔突）。今次劉細良用緊2014思維去處理2019嘅衝突，又spin去選舉同和談，以佢的能力識見是好合理。

只係唔知呢班網軍要用幾錢，因為都幾有系統

屌你老味，今日全港大戰緊有時間上連登開風向ＰＯＳＴ嘅都知咩人啦吓話？？？

堆

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

呢個要大力推，所有行動檢討請尊重同路人

唔好分化喇屌
5年前點解失敗諗清諗楚
一直堅持到呢步
今晚網軍入侵
啲人又推帶風post
前線睇到好灰火滾呀屌

全力推呢個post

不割 要贏一齊贏

凌晨洗撚到8千皮

偽造同溫層錯覺 咩撚野路西法效應

推
咁呢幾日和理非街坊
幫手屌狗

香港人加油

推！
香港人已經唔可以再輸！

推呀頂

覆戀權post:
屌你老母戇鳩鳩 全民和理非好未？
權力 邊到權邊到力 睇過？
未成功出呢Ð分化post 居然成萬正皮
點對得住出去嘅人
點對得住前線
點對得住比人拉左嘅烈士！！！！
屌你老母
5毛死全家
黑警死全家
收錢發言 煽動 分化 死全家

有冇人可以放返邊幾個分化post出黎 逐個block

dklm 晚晚都出動帶風向 搞分化 可以點搞 個熱門系統可以點執

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

喺呢個生死存亡關頭，必須保持頭腦清醒，樓主請繼續寫。

劉細良班泛民撚屌又想spin返去選舉。你要選咪選囉，日日吹淡風勸降搞乜鳩？你想選民建聯條隊咩？

無諗過人感受呀
檢討咪檢討囉，你講野洗唔洗咁難聽好岩

今日見過最中肯既post

凌晨一粒鐘一萬正皮 好撚鬼

各位巴打
你如果想推嘅話唔好淨係用表情 / push / 推

要打多少少野，例如 同我大大力推
之類
先可以令個app唔會出不推文回覆

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
濫捕街坊！！！

除了一條: 唔可以傷害無辜市民
否則死都唔割蓆

冇錯
唔好忘記本心，團結先有得打落去！

巳經好難……作為和理非盡量幫大家守住輿論
即係發夢時向受影響市民盡量認衰……
但絕對唔會影響前線任何決定。
現場唔鍾意或唔認同可以走，其實無人會迫大家參與……

好文必推

sor呀巴打
我理解錯
sorry
唔洗理我段野

我覺得"前線決定"呢句係好危險。
和班非，勇武，冷氣軍師，銀髮族 每個人都有佢既崗位，各師其職，大家互補。咁先係兄弟爬山，各自努力。

咩都話"前線決定"然後自己唔諗呢個決定可唔可行，咁同盲目服從上級命令既對家有咩分別呢?我希望每個人有獨立思考，如有需要應該同其他合作單位問下意見。意見可以聽，但做唔做係自己既判斷，總好過大家屌嚟屌去。希望大家既語氣可以好啲。
每次出征先制定計劃，然後跟住嚟做。我地要盡量減低勇武俾人拉既風險。

依場係持久戰嚟架啦。你跑馬跑長途，騎師都會識留力然後喺岩既時機爆發啦。所以大家要加油!

最後，我希望各前線保持冷靜，唔好一腔熱血然後做錯左決定。愈危險既時間，愈要冷靜。

講真，檢討冇所謂，講埋晒咩享受權力真係好撚仆街，人地個個搵命搏換一句咁嘅野，係咪想勇武唔再出尼？係咪想場運動結束？

講得很好

“我地無下一個5年架啦
今次輸左就乜都無”

真係要推啊

絕不割席！

完全同意
不能同意更多

真，好賤，佢地有咩權力？
佢地都係香港人！都係俾黑警打既人呀

pishhhhh

推
可以有道理地檢討，但唔好訴諸情緒咁分化
記住我哋係要一齊贏呀

最緊要唔好再有人被捕啦。。

割蓆個d係藍絲or 三毛

咪撚再割

勇武幫手冇人推 淨係推其他post???

我地遇到樽頸位或者有手足俾人拉左
應該檢討下自己有咩可以做得更好
而唔係屌同路人有咩做得唔好

屌同路人發洩情緒係好撚易架咋
但係對情況唔會有任何幫助

個個淨係識屌唔識自己進步
政府就日日出新招對付你
此消彼長嘅情況下好快會輸

大家真係要學吓高官同保皇黨

自己人係唔會有錯,只係做得唔夠好, 處理得唔夠成熟, 之後將個責任推去對方

好似班公安咁, 射咗催淚去老人院同民居
都只會話「我哋有做得不足, 只係因為情況太混亂」

我哋呢樣要學下對家

各位手足俾心機
無論如何都會支持

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

Up

2014年港共用政見分化和理非同勇武 今日佢地用黑社會分化我地 大家要清醒呀

光復香港，時代革命呢個口號太虛
虛到對家可以話你港獨，搞顏色革命都得
因為口號出自本民前，本民前又主張港獨
係時候我地呢邊要搵個共識解釋一下咩係光復香港，時代革命

我地可以撐到今時今日,
好大原因係不分化不割蓆 不督灰 不譴責哩個宗旨!!

其實係香港講既左派同右派定義一直同真正既定義（例如wiki）有出入

不分化 不割𥱊

多謝你將我想講嘅嘢講曬

不分化，唔可以中支那伎

不分化 不篤灰 不割蓆

不割蓆 不督灰 不譴責
係由運動開始就有共識的原則
係我地成功嘅方程式

所以可唔可以做返 和理非》死線〉勇武？

今次運動係強在和理非勇武互相配合走位，除咗堅持自己方向都要考慮埋其他意見，大家目標係贏，和理非要顧勇武感受，勇武都要諗吓和理非既觀察

佢講d咁嘅野算唔算有心等人唔好上前線定係單純冇乜腦？我真係分唔清

持不同意見都俾人話割蓆
請停止讓仇恨支配自己

樓主明明就話當年就係熱狗屌人左膠，泛民屌人盲動引起內鬥而失敗，你條友依家就用捉鬼嘅心態帶頭屌泛民，搞撚笑？

推推推推推推

Be humble

支持樓主！ 如果連自己都搞分化，我地既運動就真係玩完。

記住： 和理非同勇武 不可或缺。

記得7.1 立法會既宣言。

真係冇下一個5年 我唔想今次都係要輸同一樣野

同意 連登太多網軍想帶分化風向

所以要冷靜去分析每一個post

反醒，反醒

勇武要保持頭腦清醒，不要被仇恨蒙蔽
和理非要深入社區，拉攏民意
兩者缺一不可

Tldr 係連登叫人講野洗唔洗咁難聽已經覺得你好幼稚
當連登係2000fun?

只有罷工成功
市好多都有開,仲賺大錢人山人海

勇武要保持頭腦清醒，不要被仇恨支配
和理非要深入社區，拉攏民意
兩者缺一不可
不割蓆 不分化 不篤灰 不指責

不割席 不分化 但不等於不檢討 不改變 （可能聽咗會覺得難受，請原諒我這麼說）
請靜下半個鐘
聞下對手變緊咩
要諗跟住要點變

睇下今日大肚婆、打人地架車、同有人衝出來斬人啲片，大家諗定要點處理。。。唔好一子錯

當凌晨仲有成班前線係深水埗 屯門同灣仔個陣出個咁既post
唔係分化就係弱智

推上熱門

推 你中有我我中有你

一句講曬！要團結！大敵當前！

不分化 點都唔割

推
希望大家冷靜後，有時間再讀天琦既文章

晚夜5毛攻勢太強
20-30過千正皮大部份5毛黎

推
做和理非就比人屌
其實真係好無奈
再係咁 仲有人支持？

唔好再分化啦

光復香港人，時代革命！

推 咪撚內鬥呀！！！！

推呀屌！我地唔可以俾廢Ac同部分P牌仔搞到分化咖！

無論和理非定勇武派，有時唔小心講左d 難聽野
令到另一方反感
請冷靜應對，唔好太敏感，唔好咁嬲住，可能只係一場誤會
唔洗一竹竿打一船人

唔好不知不覺中左分化L既計

跪求大家

合則力強，分則力弱

不分化 不割蓆

本身都想出post
但係你已經 cover哂我想講既咁濟

呢個一定要推

推！
點撚樣都唔割！！

推 !!

我無野講

依家有啲講到明話自己分化都要屌咗人先嘅post
即使你有幾唔認同都好 係要拎出嚟講唔係直接開post屌

連登淪陷唔係分化
而有起碼九千個五毛
所以暫時所有連登post都要懷疑
可以有九千account推正皮
即係有九千account 可以留言
包括你呢個post我都唔知真假

有無人可以話比我聽咁做為咩 除了發洩我解釋唔到 ， 除非係鬼 否則已經嚴重偏離目標

核彈都唔割

支持 休息一兩日比個人思考下先再出發

記住今日屌人啲人

Must push

唔好再內鬨啦

黑警都團結過我哋呀
和理非又好 勇武又好 醒啦好嗎
五大訴求 不分化 不割蓆
敵人只有一個 就係政府

推

次撚次有咩大事，個連登都係on99互屌

我懷疑呢度有50% account都係共產黨支配的

推
放核彈都唔割

支持，不斷學習不斷進化先係今次運動到呢一刻都仲咁大動力既關鍵

深夜連登

團結一致
集中返五大訴求 缺一不可

放火燒紀律部隊宿舍，波及平民呢個位的確有違抗爭原則

其他冇意見

天佑香港

你出核彈我都唔割𥱊啊

利申：和理非

深夜多3毛出post帶風向

請勇武手足冷處理，不必在意

團結

琴晚一役,熱狗又發力,話係左膠叫人唔好散,
搞到俾人拉,愈來愈聞到2014味道

推 寧死不割
團結啊大家要
槍後對外

槍口

當有人當前線係condom，麻煩屌走佢
一個都不能少

成4700正評
好可疑

..

我係見到勇武不要命的付，所以絕不割席，請將矛頭指向仆街港府，不要中計何妖計 令 群眾只聚焦 vs 警狗。今次抗爭輿論贏到開卷，經8月5日，如果不調整方向，民意會亦轉。
這是一場持久戰，勇武累了，請好好休息，就等和理非用自己方抗爭先。
be water be smart
利申: 和理非

一隻

推!

高質post 勁推

大家一定要搞清楚個方向，目標係5大

兄弟姊妹團結

邊個一隻？p牌

我真心唔覺前線有咩衝昏頭腦
佢地有咩權力
衰d講死就第一個死
比建議ok但唔好散播失敗 唔好互屌
d用字考慮下先

Push!

推爆佢！

不割

我冇嘢講

全部三毛開post

有少少迷茫唔知下一步行動

個原則係不割蓆不分化不篤灰
咪撚自己改原則
係冇不譴責哩樣野
做撚錯左野就一定比人狂屌
唔屌點會百屌成材
泛民都係咁樣屌返黎

Pushv

我自己都身為前線，但正正因為咁樣我哋更加要保持冷靜克制我哋唔係警犬我哋每一個都係獨立嘅個體啊我有獨立思考嘅能力。

推呀
咪撚分化啦
我地輸唔起喇

可以討論唔可以屌！

成班俾憤怒支配
對家真係開心到震
呢段時間聽意見真係好重要

由頭到尾，只有搵出路，
指責哂鳩氣，冷氣軍師，指責前可否轉化為諗下有咩方法，令前線唔做衝衝子？

食屎啦你, 就係和理非俾條生路荃灣班友吹雞
令義士受重傷

你on9 到話點解唔blame傷人者 反而blame和理非?
咁你blame共產黨算鳩數啦, 廢話連篇

幫推！

你岩，推

不割蓆 不篤灰

不割不分

同埋 多謝每一個

Thx

各自努力

支持

不分化 不割席

be water be smart and be humble!

各位巴絲，我哋要團結呀

Be water be humble

推

唔係針對你，而係話緊全部人都可以俾多少少體貌

想回應下過萬隔離Post：
我由心敬佩每個用唔同方法守護香港嘅人。不分化、不割蓆。

前線：辛苦哂、勇武之餘記得保護自己、不被捕、Be humble
(個別例子借鑑：我自己有個FD 行得前D，會好Proud of 自己可以為港捐驅咁，有時會喺wts gp、ig 大大聲話俾人知佢會衝、今晚又食催淚、差D 俾狗拉咁，行得前嘅唔好太睇少班狗，仲要自己食誠實豆沙包咁認喺現場）

和理非：不割蓆，有諗法嘅理性提出分析，等大家再重新檢討修正方向，好似隔離Post呼籲8月中下和理塞商場、機場，唔好淨係鬧，大家槍口一致對外。政治唔係不停做「啱」嘅嘢就得，唔好太政治潔癖。

其實尋晚夜媽媽喺天橋見到有個呀叔用部手機由橋上影落橋下，張相起哂格，唔係影大頭近照都俾橋下用laser 狂射。我明，防人之心不可無，大家保持警惕、保護手足。

但想提下大家真係不妨拎多少少耐性，呼籲保護前線，解釋唔好影相嘅目的先，睇清楚人地先鬧啦，真係有好多人俾大家嚇親架。

Sorry 1999

To真心膠：
你自己諗下一直以來前線都係搵命博，又會俾人拉，一拉就有機會坐十年，俾車撞唔還拖？俾黑社會打唔還拖？俾藍屍打唔還拖？唔通報警呀？喺我得知情況下，前線打人不外乎以上三點

和平我地未試過？淨和平我地未試過咩？冇班前線用生命做輸出分分鐘連暫緩都冇呀，個個習慣晒前線俾人開槍打，但真心膠又接受唔到前線升級，不如你上下去擋下子彈啦

Btw，凌晨p牌網軍都好撚多

前線做咩我都無條件支持

燥都要包容 日本社運就係對自己友要求太高
冇人肯落場 輸到而家

討論和理非有幾非，勇武有幾武，毫無意義

做自己認為正確的事 全力爭取5大訴求 完結佢

不割蓆 不篤灰

不割！齊上齊落！

大家盡量冷靜左情緒再去思考
記住和理勇武都係自己人
未必個個咁勇，未必個個都咁和理
連登係一個小社群，林奠要單一化香港嘅思想
但我地要了解同理性分析大家嘅諗法

點都唔輸得
玩到咁，連句撤回都唔敢講
下次佢推乜法都得

五大訴求
缺一不可
不分化、不割蓆

推

蟄伏五年

我地冇下一個五年喇！

再分化唔會再有下一次
要羸就唔可以無理指責自己人
唔係就真係雨革2.0

推
琴晚臨瞓前都feel到唔對路，屌人嘅說話未免講得難聽咗啲，仲要極速有大量正評
做得唔好就攤出嚟講，傾吓點改善，大大力屌好多時只會有反效果

[黑色五毛警示]好有可能有八九千個五毛入侵連登

宜家係好多五毛post留言 大家小心
不分化 不割蓆
過千正皮都未必真

屌乜尻
任何不合作運動都係比緊壓力個濕尻政府
和理非可以唔認同前線做法
但唔該理性討論
而唔係係又屌唔係又屌
前線用緊自己生命去為香港爭取未來
你係後面屌柒前線
前線會點諗
今次柒咗咪討論下有咩可以改進
呢個先係我哋成功嘅原因
勿忘初心

好好既提醒，手足be smart

不分化 不割蓆 不譴責 要商量 要檢討 要plan B

大家靜下半個鐘 。

聞下對手點改變 ，
諗下可以點變通。

翻睇今日幾條片，
大肚 斬人 有車衝，
市民反應有不同！

見人應要持尊重，
見鬼可以撒米通，
見黑係咪一齊衝？

處理情況要溝通 (=´∀｀)人(´∀｀=)
記得每日留留空 (*ˉ︶ˉ*)
腦袋休息兼暢通 o(≧v≦)o

你可當我發噏風 (no problem)
只想你地收收風 (pay safe)
然後大家有排衝 (support)

已經係咁講想勇武反思 亦已經講得好有禮貌 即係比人係咁屌係咁鬧on9

唔係反勇武
係唔想為無意義既仇恨支配行為送頭
好唔抵
明明一班本意好好既年輕人
唔好成功比林鄭利用
我地係要場運動贏 唔好一時之氣
黑警係抵屌 但我地要對準番政權 到時佢地一齊還

推
不割席
打民意戰
如果話我愛祖國，同時推回應五大訴求

班官想放完暑假就無了一班年青力量

現在要文鬥、智取，不能再有巴打絲打受傷和被拉

大家係時候改一改口號！
永不割蓆，永不督灰，永不分化

不割蓆 不分化
重組警隊 獨立調查！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 保衛家園！

be humble, 勇武想聽就聽，唔聽照做就照做
唔屌前線，期望前線升級又好，take action 前冷靜5分鐘
咁都屌5毛3毛就 well noted with thanks

推。可以討論戰術，但切忌將同路人當係敵人咁屌

推返個風向post 先

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命!

高汁

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

推

推呀 嘈黎都冇用 好好商量策略 咪自己人打自己人
雙方都接受下其他人意見 古語有云 旁觀者清呀

堅守信念

各位手足請保持獨立思考！
不分化！大家無論咩崗位都同一陣線！
齊上齊落，今舖一輸就咩都冇，政府手段只會更强硬亦對唔住4百幾位被捕手足

你地成班起度圍爐取暖
跟本就唔知外界既和理非點諗
你估全部2百萬人都上連登咩
人地慢慢走左反而你地唔知

不割蓆 不督灰 不譴責，齊上齊落！

係

瘋狂推

不分化，香港人加油

琴日有大量鬼成功帶風向

今次我地輸唔起
檢討係需要
但大家槍口一致
對準政權

其實係有五毛

做咩都好 為隔離果個安全
為對家條命[minpay唔好整死]
就算對家唔當我地係人都好
保持理智
生命無左就係無 一個都不能少
加油 be water
轉場同人數都係我地進化成果

成班係度中立式遣責
尋晚真係連登都唔撚想上

各位唔好隨意譴責
只要大家都有同目標就得
一齊冷靜諗下下一步

sor 醒左

推, 記住三大原則

支持，冇咩好屌，唔好比政府帶風，政府宜家得依一招，最大問題當前，小問題放格離先

推
永不內閧

理性討論就唔會屌
講到咩權力笑到仆街
根本打post就係popo
用佢地個思想套落人地到
屌你老母 用小人之心度君子之腹

推呀！俾所有巴絲睇到

其實每一次有行動個晚都係咁
除非連尼住有方法shut down
始果唔係只可以靠各位大家揸緊中指守住連登

推推推推推

G chi

由day one我已經講要小心三犬，警犬、五毛狗、熱狗
佢哋各自喺外部至內部不斷分化抗爭者，當形勢越嚟越白熱化時，佢哋嘅分化就越大力，琴晚陳雲個痴線佬屌抗爭者仲多過屌狗同黑社會，你唔提防內部分化嘅力量，好快會俾人滲透

偽善必須屌
因為果班係黑社會

自推

（第一次出post） 關於「光復香港 時代革命」 我有嘢想講

推
和理非勇武

推，理性討論又俾人屌。。
希望我地唔好變成我地討厭嘅人。。